圍魏救趙

絕對支持機場手足！！！

就算比人隔開，我地都會連成一線！

香港人，加油！

Up

推